仇x欣其實做議員 定做雞...

成日著到勁撚淫 又露腳又黑絲又夾波袋 似想搵老細多過做議員 仲要成日影埋d 相勾佬咁 未見過議員係咁 正正經經唔得 唉...

五毛

米性騷擾女手足謝謝
請Focus返立場姐姐

呢個事實... 有冇見其他議員著成咁 凱晴都包到實啦

屌！咁選民鐘意睇，有咩問題？
比堅尼我都接受到

檢舉左

我唔會再投佢寧願棄票

黑腳甲油

其實可以因時制宜
J 手足果陣做藍絲
射左變返做黃絲咪得囉

游餵貞開始
跟本議會風氣搞到樣行先
花瓶出哂黎選

唉 所以抵比人dq 今次幫唔落

著到咁 唔比人當雞咁打j就奇啦 根本自己其心不正

你幾時幫過

無圖討論？

我一直撐本土派 同熱狗

口頭上

圖？

#3

再無圖就肯定你老母做雞先生你出黎

班後生女得凱晴係做實事
仇**揾老細
周*雖然唔係議員但算政治人物，都開youtube channel掠水

腳趾都未撚睇過邊撚度淫啊屌你老母 過主啦7頭

收皮啦

你有冇j過

我老母渡邊麻友

周狗想做明星多過搞政治啦

咁你J手足果時應唔應該私了你？

牙欣都要圖？ 你似係藍絲

佢似想打j

開佢ig一路j一路嗌光復香港

準備單機啦柒頭

你藍絲j返麻友

又真係駁唔撚到
成鳩個kol咁

睇過原片好好笑

毒撚心態

一世都係咁膚淺
難怪所有女人都係雞

原來係文字討論

次次出黎都黑絲賣腳 ... 又著到戰鬥格咁

想釣金龜

其他女人唔知 但佢係雞囉

講真有幾多個係為民主做議員呀 講真搵老闆姐 ...

鄺醫生都係做實事，唔係on99等比對家dq加回水

哦 你無其他野做要開post講鳩佢？
Ifc記者比狗打你唔問下點解？

同建制比真係唔得大體

一件事還一件事啦屌

我就係屌鳩你個傻西無focus 落重要野呀屌你老母

第一句睇唔撚明？

班5毛不願面對事實

屌你樓豬唔撚識規矩

好唔得體
不過佢擺明車馬係引你班死毒撚
同梁一樣以為自己真係好正

溝到屌埋都得呀

女手足只可遠觀而不可褻玩

佢地想j姐

我射她

拉

On9樓豬 on9po

佢唔佢狗但

咪啦屌 我個ac喺7仔買咗三百蚊 好撚貴的

唔好再性騷擾啲議員啦好嗎？

好撚心啦 咁大個人 未見過女人咩

係 你老母雞黎

屌，冇圖既

老老實實
其實佢定位係咪花瓶?

屌你老母 拉

再拉

遲下日本AV女優都過黎選

G

Push

麻友係

圖定伯母？

PR

無圖點討論

揾食姐 犯法呀？

圖呢？

我都接受

呃我票？

呢啲ｔｏｐｉｃ都上熱門！？

純文字討論

樓主老母就做雞一百蚊三q

屌你老母

收皮啦基佬

佢着成點係佢自由，而家做議員又唔係做修女

只有凱晴b做實事
我愛你

做埋雞？

Show Blocked User - 容易哭泣的連豬

咩黎

屌你，立會開波，你仲有心打j
你老母咪雞啦

唔係講笑，係av 黎

呢個時候唔係睇立法會係開呢dpost既五毛

我邊到有打j呀屌

Google完

重口味av 全眼女
唔知係123邊一集呢

做女人都要迫害返女人 仇b仲咁後生依家唔着等幾時着

雞先係咁

咪又係射精比佢

還你老母
呢啲時候開呢啲無價值嘅po 一律視作五毛

樓主你清朝落嚟

你屈夠未呀

議員呀

.

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咁撚痴線.....

檢舉左佢未

URAM-001 慎入

【媒體懶人堂】不戒做標題黨，文宣必輸。

很少用「必輸」這種極端字眼，但觀乎風氣，逾年不改，實在需要正視。

用假極題引人入局、用誇張字眼招來關注。對於一年一度的大遊行可能有用，但在日常的文宣，弊多於利。

簡單一問，以下字眼你還有否感覺？

「核彈」、「屌你老母同我入嚟」、「其實我哋係咪就嚟輸」、「如果做呢N件事就會贏」、「XXX已成Condom」，Etc。

當這種超極端的說法泛濫，情感麻木，對於議題的態度就無法升級。

請問還能是什麼語句，才能超越以上標題？愈誇大，愈無力。

然後，到有真正重要的問題，已苦無對應方式。

結果演變成玩假標題，「Xxx淫照流出！」，之後內文第一句「對唔住呃咗大家入嚟，但暴動罪手足真係需要大家助養…」。

這種情況，由去年六月至今，不斷發生。

其實，極端字眼就是情緒勒索。製造你不參與就有罪的氛圍，強迫受眾馬上作出行動。

綁架勒索，偶一為之當然奏效。但從來沒聽過有人每月勒索維生還有強積金。

麻木是必然結果。

請記住，基於內疚而行動，下一步就是逃避。人需要被理解和鼓勵，抗爭才能走下去。

下下鬧人，對不對得住XX手足，一次可以，兩次已難受，三次，目光就會飄走。

與其百屌成才，不如創造積極的環境，文宣戰方有戰算。

政府的文宣戰，就是抹黑，以及轉移焦點。用十個議題洗走一個議題，行之有效，因為人本性善忘。

當話題的生命周期極其短暫，民意的壓力，在於集中。如果兩日的民意都沒有焦點，力量就會自然死亡。

請記住，醫護罷工不過五天，但香港人三日已捱不住，被帶風向去講搶廁紙。

政府坐擁大量紅報、Tvb，以及大小網媒。每個記者不管黃絲信與不信，都在藍營起發作用。

一粒核彈叫武器，一百粒就變煙花。如果官方沒有公信力，我們的民間自救，就更需要講真話。

戒用假標題，拒絕情緒勒索。

民眾必須在社交平台與討論區盡快達成共識，推什麼，要怎樣推。浪費時間去藍營畀負評，不如留力推動選擇的話題，才算真核彈。

全港所有媒體的直播觀看人數，至少比去年高峰期下跌一半。內容的觸及率與參與度亦大不如前。

加上黑心內容農場，創立十萬人以上FB群組，大吃人血饅頭。假新聞瘋傳，真核彈消散，麻木，是我們的共業。

手足們，目光放遠，贏得一次上熱門有何用。把你推下深淵的，也是你。

資訊戰一向難打，既已決志去大台，我們就要自律。

否則，就會輸在自己之手。

共勉之。
/
請Like 【Terry的媒體懶人堂 】
一日一篇，看時事，看媒體。
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

好文推介：【連登如何用焦慮製造冷漠】

On9

批評都比圖啦 屌你老母

無圖 點討論

你老母就做雞養大你呢個不肖子

樓主你條死毒撚處男係咪未見過女？
條街大把女都係咁著，你係咪見到就會即刻扯旗追住啲女黎屌？
好撚不安

鍾意點着就點着洗撚理你咩戇鳩

一早睇過丫，嚇我唔到嘅

檢舉你丫

DLLM

why not both

成班毒撚係到judge 人地著咩
跪哂要相又剩
好撚核突
同支那人有咩分別

女人著好睇d就係想比人屌啊？
下下性騷亂
唔講仲以為我係印度

你鐘意啦 40路既雞岩你多啲 毅進仔啲口氣真係唔同啲

著呢啲衫就叫做雞？咁你老母應該都幾多客

圖呢

搶鳩郁敏個位

哈咯 moto

樓主五毛

屈？